[快撚到呢]「保護傘」餐廳被潑雞糞 警逮捕幕後教唆3嫌

亞洲最仆街香港黑狗7.21原告變被告呀

〔記者劉慶侯／台北報導〕由香港律師黃國桐發起、讓流亡香港年輕人在台灣工作的餐廳「保護傘」，昨日中午被一名持裝滿雞糞水桶的男子闖入，直接將雞糞潑灑在櫃台，導致櫃台與櫃台內的餐具，滿滿是雞糞，連員工也被潑及，警方昨日凌晨在新北市汐止作案的台籍27歲莫姓嫌犯。

警方偵訊中，莫嫌供稱是他的高中江姓同學，和李姓表兄弟找到他，願意給他一萬五千元作走路工，屆時到「保護傘」餐廳潑雞糞。警方今日晚間逮獲李嫌等3人到案，現深入偵訊中。

位在北市大安區新生南路的保護傘餐廳，是16日中午才剛營業不久，當時有3、4組客人用餐，突然有名穿著帽T、戴口罩，手提一個塑膠桶的男子闖入，直接將塑膠桶內的雞糞往櫃台內潑灑，隨即帶著塑膠桶，轉身徒步往巷道內逃竄無蹤。

當時員工、用餐客人都嚇了一大跳，而雞糞不僅波及員工，櫃檯內餐具、牆壁也都是雞糞，由於餐廳「保護傘」是在今年4月16日正式開幕，經營至今剛好滿半年，是香港律師黃國桐發起、讓流亡香港年輕人在台灣工作的餐廳，此事件引發轄區大安警分局高度重視，據報後組成專案小組積極展開偵辦。

警方調閱相關監視器、查訪、現場鑑識，終於鎖定莫姓嫌犯，經報請臺灣臺北地方檢察署指揮偵辦，旋在汐止緝獲莫姓犯嫌到案，並起出作案時穿著的鞋帽、背包與裝穢物水桶。

警方偵訊後，莫嫌終於被攻破心防，供出是受他高中江姓好友及一對李姓表兄弟請託，要他前往潑糞警告，每次則給一萬五千元走路工。警方先依恐嚇、毀棄損壞、公然侮辱罪等移請台北地署偵辦。

好玩唔好

台灣警察勁到 效率又高

好玩唔玩

中共已經無貨賣
要學人玩屎

推

依啲先係Asia's finest

玩屎失民意
中國應該歸還番南京首都同上海比台灣先
試下感化佢地

莫嫌終於被攻破心防，供出是受他高中江姓好友及一對李姓表兄弟請託，要他前往潑糞警告，每次則給一萬五千元走路工。

用4K港幣換台灣犯罪, 咁應該坐幾日就走得

今次未必了，我睇坐半年

你試下去藍店紅店撥屎
香港警察都可以咁高效率

黑狗為所欲為

聽台灣朋友講 台灣要考警察有一定要求
唔算好top, 但唔會係中學學歷之流

得15000台幣

有冇4K港紙?好似唔夠

最少大學畢業好似